永遠都係一條毒撚

就算係一個群體入面，永遠都係邊緣人。 唉

係 所以我瞓

ME

命運如此